新風向：一參與開花就係送頭 一吹雞開花就係鬼

講到手足唔識睇tg唔識落街睇下咩環境再決定要做咩咁
得暖氣軍師先有腦最醒留係屋企唔送頭

仲有開花大把野可以做
做街坊扮食花生 叫下口號或者行行企企做哨又得你想送頭都送唔到啦

你一係換個ac開post

冷氣軍師收皮唔該

你冷靜少少先啦, 一有唔同意見就帶風向

樓主請收皮

連登叫人唔好開花果d大部分都係唔會出去
但係又唔想人去，潑冷水

agger

收皮啦on9

是撚但啦

另一個鳩蛇
個ac 玩爛左

講中你？咁大反應

1/10

有邊句講錯？

樓豬冷靜下先啦

你叫屌我個班冷靜下

樓主你算鳩數啦 玩撚爛左自己個朵啦

借個位推一推

還押緊既手足有野講

連登仔話我係鬼就係鬼

雖然樓主好出名
但係入面內容其實幾有道理

忠言逆耳

樓主開始發脾氣

連登仔係屋企用鍵盤屌個上街參與緊活動既人

我錯了，開花開花

歡迎你出黎三口六面屌鳩我送頭